有冇人已經想快d開sem

聖誕節毒撚冇野做

叫雞

認真今日都有相似感覺，好想同d同學傾計

召喚好想知你咩樣篇嘢

牙龍話佢18歲生日俾隻雞彈鐘

quit u re jupas 最爽

悶到仆街思考緊人生22

冇同學傾計

me2

龍囝有冇住HELL

有
不過唔係成日返去訓